\centering
\renewcommand{\arraystretch}{1.4}
\begin{threeparttable}
\begin{tabular}{cl}
\toprule
Schéma pour le gradient normal à la surface & Ordre \\
\cmidrule(r){1-1}\cmidrule(lr){2-2}
corrected & Correction non-orthogonale explicite \\
uncorrected & Pas de correction non-orthogonale \\
limited $\psi$  \tnote{1}& Correction non-orthogonale limitée \\
bounded & Correction bornée \\
fourth & Quatrième ordre, moindres-carrés\\
\bottomrule
\end{tabular}
\begin{tablenotes}
\item[1] $\psi \in [0,1]$ détermine la quantité de correction non orthogonale à appliquer.
    Par défaut, $\psi = 0.5$
\end{tablenotes}
\end{threeparttable}
